有冇唔喜歡平淡拍拖既朋友

如題
如果你係一個想拍拖有多d記憶點 同多d難忘回憶既人
逾上左一個只想平淡拍拖既人

你煩惱多唔多?

你一路扑嘢一路瀨屎咪有難忘回憶囉